升級條囡 有無推介LIST

想升下架電腦打下ANTHEM呢類GAME

暫時想保留呢幾樣野 DISPLAY想過一排先換 暫時頂住先
SSD 120gb x1
HDD 2 Tb x1
Zotac GeForce GTX 970 AMP! Extreme Edition

LIST 如下
Intel Core i7-7800X X-series Processor (8.25M Cache, up to 4.30 GHz) 刪除 $2799.00

*【Intel Z390】GIGABYTE Z390 AORUS PRO WIFI ATX MAINBOARD(3YRS) 刪除 $1640.00

**【DDR4 LED 16G】Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) LED 散熱片 (終身保用) 刪除 $1240.00

**【全玻璃透側】Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX CASE 刪除 $599.00

**【750W】Corsair RM750x 80 PLUS Gold Certified Full Modular ATX Power Supply (10年保用)即日到貨 刪除 $850.00

**【RGB COOLER】COOLERMASTER HYPER 212 RGB BLACK EDITION CPU COOLER 刪除 $299.00

Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm PWM Fan Three Pack with Controller 刪除 $548.00

合計 $7975.00

有無巴打可以評下同埋點樣改進下個LIST 跪求

想升級打機但係唔換顯示卡
btw 粒cpu咩玩法

黎學下野 百屌成材 應該點配

唔係點配嘅問題
係粒7800X 根本塞唔落塊Z390到

呀 屌 自無睇清楚
之前個list粒Um係i5 9600K
係咪就無問題?

Intel Core i7-8700K Coffee Lake (3.7GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked)BOX 刪除 $3190.00

*【Intel Z390】GIGABYTE Z390 AORUS PRO WIFI ATX MAINBOARD(3YRS) 刪除 $1640.00

**【DDR4 LED 16G】Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) LED 散熱片 (終身保用) 刪除 $1240.00

**【全玻璃透側】Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX CASE 刪除 $599.00

**【750W】Corsair RM750x 80 PLUS Gold Certified Full Modular ATX Power Supply (10年保用)即日到貨 刪除 $850.00

**【RGB COOLER】COOLERMASTER HYPER 212 RGB BLACK EDITION CPU COOLER 刪除 $299.00

Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm PWM Fan Three Pack with Controller 刪除 $548.00

合計 $8,366.00

咁樣??唔該巴打

咁就冇問題
但係你本身部機咩spec先
為打機而升級 但係唔換走塊970 好似好反智

我意思係...(((暫時)))...唔換DISPLAY卡住 過多排先換埋張DISPLAY佢
BTW麻煩晒巴打

970放左去，換張新卡

ER..我都重複左3次去講 係遲D換
我而家諗法係 無理由淨換張靚卡唔換晒SET野先

張卡玩左都有幾年 可以放倒咩價位

1000以下，唔洗諗住多啦

咁問一問 張list 暫時有無問題
下個月再換display

舊u 係咩
Budget 幾多

DISPLAY 卡先係成部機最需要換既野

好奇一問
其實啲舊件會點處置

我見巴打你又上k版u又用set板
好似會超頻咁
唔差在加少少換埋個cpu cooler佢，上埋水冷吖

我個人就比較鐘意nzxt x62

*z板

舊U係用緊I5 6400
暫定都係7,8千左右換呢set野

睇下有無需要留 可能部份放返二手交易睇下有無人收
Ram就應該留返 免得死左機想搵條ram試下都無

Thanks巴打推介 不過都未必經常超頻 同埋水冷方面都唔太敢玩 可能係極其量打機唔夠做先短時間超一陣

係既 你岩既

如果換淨張display卡應該點做

我明白你意思既
不過真係暫時唔考慮就咁換一張DISPLAY
第一換過張display 其他機件未必夾倒
另外就係其他機件都幾年 開始老化
再加張display 我驚隻牛死得快過D版同U
隻牛就黎用左5年 btw THX

我後換display方便過你提出個方案

另外 你當我係換新電腦 會唔會感覺良好D?